{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1802860'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2010-03-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "톳나물"
    },
    "text": "ヒジキのナムル\\n\n二つの味のひじきです。 ひじきは韓国の伝統的な野菜料理で、食用として使われる野菜です。 ヒジキのナムルは主に春に盛んに育ちますが、その名の通り考えるとナムルの種類と思われることもあります。 しかし、ひじきは種類があまりなく、味も多様です。 辛くてしょっぱい粒など多様な味で調理されて食べます。 特に江南のソバンでは生野菜弁当のメニューに含まれており、味わいやすいです。 他の国に比べて味と特徴が多様で表現されるという点が面白い点です。 ヒジキナムルは韓国人には馴染みのある食べ物ですが、外国人には新しい味と経験になることができます。 ひじきは韓国料理の一つで、様々な韓国料理を楽しみたい方におすすめの食べ物です。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : ひじき、コチュジャン、酢、砂糖、にんにく、レシピ : ひじきは冷たい水で軽く振って洗い、不純物を除去してください。(噛むのが絶品のひじきは洗ってみると不純物が多いです。) 素焼きで簡単に振って洗ってください) 塩を少し入れた沸騰したお湯で軽くゆでてから、もう一度冷水ですすぎ、残りの不純物を選びます (10秒以内に茹でてもすぐ真っ青になります) 色が変わったら、付いている茶色の不純物や小さな甲殻類のエビが茹でる前より目につくので、簡単に取り除くことができます 手入れしたひじきは一口大に切って準備してください 上の写真のように少し太い幹に一列に細長い形をしています 指を1、2節の長さに切ってください ひじきごとに薬味を入れてもみ和えてください しょうゆのたれひじきにはえごま油は最後に入れてください お好みでごま塩を少し振りかけたり、きれいにそのまま食べてもおいしいそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒジキのナムルは韓国の伝統的な野菜料理ですか？",
            "answer": "はい、ヒジキのナムルは韓国の伝統的な野菜料理です。"
        },
        {
            "question": "ヒジキは何時期に盛んに育ちますか？",
            "answer": "ヒジキは主に春に盛んに育ちます。"
        },
        {
            "question": "ヒジキの味は多様ですか？",
            "answer": "はい、ヒジキの味は多様で、辛くてしょっぱい粒など様々な味があります。"
        },
        {
            "question": "ヒジキナムルは江南のソバンのメニューに含まれていますか？",
            "answer": "はい、ヒジキナムルは江南のソバンの生野菜弁当のメニューに含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヒジキナムルは韓国人には馴染みのある食べ物ですか？",
            "answer": "はい、ヒジキナムルは韓国人には馴染みのある食べ物ですが、外国人には新しい味と経験になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ひじきは韓国料理の一つですか？",
            "answer": "はい、ひじきは韓国料理の一つです。"
        },
        {
            "question": "ひじきは他の国に比べて味と特徴が多様で表現されるという点が面白いですか？",
            "answer": "はい、ひじきは他の国に比べて味と特徴が多様で表現されるという点が面白いです。"
        },
        {
            "question": "ひじきのナムルの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ひじきのナムルの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はひじき、コチュジャン、酢、砂糖、にんにくです。"
        },
        {
            "question": "ひじきのナムルを作る手順はどのようになりますか？",
            "answer": "ひじきを洗って不純物を取り除き、お湯でゆでてから冷水ですすぎます。その後、切って薬味を入れてもみ和えます。最後にしょうゆのたれひじきにはえごま油を入れて完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 407
    }
}